我敢保證反車汪既人見到佢真人一定口啞啞

車汪閃亮大眼加high pitch甜音 反車汪班毒撚比佢嗲兩聲就耳仔軟啦 行近兩步再四目相對我包保班毒撚腳仔軟晒跪喺地下嗌晒娘娘可唔可以比我奶你對美腿！

你見過咩

係

見過 我上次近距離聽佢把聲直接顱內高潮

講得幾合理

中肯客觀持平